{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010788",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029595?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 숲속의펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数がいる場合、予約のお知らせに予めお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、入室可能なペンションでもペット同伴の場合、入室が拒否される場合がありますし、これも払い戻しができません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊先で決定し、これも払い戻しはできません。 次の顧客のためにもチェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 宿泊施設と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 また、ペンションの期間未確定で料金及び料金表が間違って表記された場合、自動的に予約キャンセルが処理され、通常の金額で再予約することができます。 メゾネットタイプの客室では、児童と幼児の安全に気を配ってください。 IPTV/WiFiを通じて客室で素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 すべての客室でご利用いただけます。 バーベキュー場ではパーティーを楽しむことができ、利用時間は入室から夕方10時までです。 炭は追加料金があります。 駐車は5台まで可能で、ペンション内に駐車可能なスペースが用意されています。 飲食店が森の中のアヒルも一緒に運営されており、周辺には様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいた場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は、予約のお知らせに予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合には、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室が拒否される場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊先で決定し、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次の顧客のためにもチェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設と周辺施設の毀損や紛失について責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊施設と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。バーベキュー場ではパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室でのインターネット接続は可能ですか？",
            "answer": "はい、IPTV/WiFiを通じて客室で素早く便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用はできますか？",
            "answer": "はい、駐車は5台まで可能で、ペンション内に駐車可能なスペースが用意されています。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "はい、周辺には様々な観光地があります。また、飲食店が森の中のアヒルも一緒に運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 587,
        "QA": 559
    }
}